（唔好忘記）登記做選民

7月2截止，未登記嘅，快啲去，將蛇齋餅趕走

推

點樣申請？

推推推推推推呀！

血債票償

認住班保皇狗，要佢哋血債票償

仍需求大量選民登記表格聽日派
大家可以今晚係美孚交低選民登記表比我或者聽日自發咁去派

我會於維園入口set站派表
需要大家沿路同於終點繼續派
感激大家！

選民登記表格link:
).pdf

Tg group: